譚文豪被捕

我屌你老母死黑警

聽日一定要出

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

from毛ee FB

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

Push

班狗夠膽就拉埋鄺神

而家真係咩人都拉

大家冇理由唔出啦

分分已經鐘拉咗

公民黨出手啦

大家記唔記得721 之後個日又話刀手又性，屯天元連銀行都落閘，最後有無事吖？

聽日和理非一定要出，唔係要你衝，你自認和理非既，你就要相信「理」，你去行街可以告你D乜！？

聽日絕對係人數決定一切！

Cls

已經唔係拉一派打一派
係全部都拉

聽日一定要出
越打壓越要出

咁好大機會毛姨、鄺神都會被捕

聽日831！點解無差別拘捕唔需要怕？！
一分鐘時間睇睇

政治打壓唔需要怕！

聽日300萬不是夢

721